有冇人一樣覺得whatsapp好垃圾

屌你老母冇得多開
又冇得用幾個app login一定要用web
backup又要用icloud
自己set咗backup daily 每晚瞓覺都有連wifi 但係唔會自動backup 要自己手動撳制

相反tg好用幾多 啲chat唔使自己backup 又可以用usename加人
但身邊個個都用whatsapp多

覺
ios version特別垃圾
Backup 永世都卡

屌 backup一次要十鳩廿分鐘

留名等睇iam乜鳩ami 入黎寫論文

Ching摩牙 冇蒲開手機台

屌好耐無見過啲歪理佢屌pc 亞叔。有啲掛住

頭啖湯

卡 backup係幾多日都唔會 backup到

我發現backup 係要開住個app
你出app係唔會backup到
每次backup都要長開住嗰個backup畫面

一向background 自動backup
會唔會你唔覺意熄左佢個background refresh

吓咁ON9?

用imassage啦

Messages

豬西白格

Wts 用返ios 備
App入面個個熄左

iamamiwhoami

依條垃圾

apple restrictions on apps
they implemented this for years
e.g. google photos

聲稱Mac機打機好過Windows

影衰晒啲正常嘅Apple user

最on9係web版要手機連線先比開

因為條encryption key 在手機